【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post ...................

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (19)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

第一

LM先

呢排個冷氣成日有倒汗水
訓到半夜好似落雨咁滴落我個身度

留名

有冇洗塵網？
一係去水塞左

入番黎先

有洗
有通過去水
好返幾日又滴

一邊定成個風口滴

應該成個風口
拆咗個殼睇,一行倒汗水

去唔到風谷住起水，要洗機

自己搞唔搞到o架?

可以搵d片參考下
其實唔難，唔整濕底板果邊就得

唔該!
叫老公搞掂佢

去次私家醫生度照
等醫生安慰同勸佢？
好過你講十句

多d體諒啦
個b係人地個肚到
又唔係你個肚入面
有d感受你係唔會明

頭兩三個月係咁
冇咩計
咁事情又係有人陀得一般
人就係驚衰

我覺得緣分來，順其自然就好

宜家好多醫生confirm有心跳先開懷孕證明

有睇過 但話食太少 好似都會有自閉
真係好煩

每朝都有勃起
但對住老婆勃唔起
但其實我覺得佢靚，想搞佢
已經有一個月無掂佢啦

第一次唔得，之後第二次就緊張得唔得，第三次就勁緊張點解唔得

其實仔都生左兩個
一齊都十幾年
我都唔知緊張啲咩
勉強話係因為屋企細怕嘈醒小朋友，同唔想俾工人聽到

我都唔知啦

你自己有無自慰？

非禮你

咪係點搞得落
出去又唔貴

太熱
煲冬瓜薏米水俾老公飲

呢幾日都超熱
所以放假開冷氣 兩公婆打機最爽

我照出去踩車

我想煲竹蔗茅根
但唔知邊度買街市係菜檔定雜糧檔？

飲多d水呀

菜檔有

我家中運動算

上年同老公去咁踩大水坑到船灣, 曬黑晒
但都叫冇整親, 算好彩

唔該

記得加埋紅蘿蔔粟米馬蹄

會呀只係唔知邊度買竹蔗茅根

踩下晝ok 唔太曬呀
運動完成身精神爽利

講開曬黑
我個家族係嗰啲曬極唔黑嘅種嚟
試過有一年成個夏季去曬太陽想曬黑
黑咗一排秋天未過就已經白返晒
我老母我細佬都係咁

咁我都係好快白番果啲黎, 老公就好黑

我係會曬黑 一兩個月唔曬就會白返 不過唔會出雀斑嗰啲

我以為係渣巴留言

赤裸行山曬到起晒泡，一換返皮又白返

曬傷咗好痛苦
尤其是頸背呢啲嫩肉
愈曬要包得愈密實

不過換咗皮之後又會好滑

頭先喺屋企做運動做到爆汗
自我感覺良好

唔好咁老定黑色素會沉澱
到出斑就冇得救
我好怕搽防曬，所以一定帶摭摭太陽，同埋化妝品有防曬
去熱帶地方旅行一定全身搽防曬，每隔幾個鐘補搽

咁咪好lo, 都係一兩個月，我曬黑要一季唔曬白定番。
我妹佢係一曬完好紅，之後黑，兩個星期又白番...巧羨慕

我岩岩見到。
琴日我都出左去踩單車，好爽

我當年試過當班fd踩單車。
我自己on99覺得熱得滯，除衫踩。之後曬到傷曬。好撚柒痛

點解男人姆十歲仲咁身痕

我諗一半係因為屋企嗰個

男女關係真係要平等 一方成日 diu9 另一邊真係好易出事

女人都得架 不過好少男人對個五十歲女人仲有興趣咋 男人幾多歲都仲可以溝或者吸引到女人

好中肯

而家係咁奇怪
女仔普通樣但脾氣差，好多傻嘅男仔揀
中上樣脾氣好個d就冇人要，再唔係就比人玩

50路有d都㗳得杯落

我嗰度有個case，一個廿出頭男仔愛到個50路好深，成日去公園濕吻
個女係失婚婦人，唔靚，樣似60

佢地d動作好痴纏，但我地覺得好搞笑

識幾個中上，30幾先有得拍

所以D男人唔好話人港女
因為做港女先有人要

望落好好果d唔敢埋手

喺我字典入面樣靚格臭嗰啲先叫港女
樣衰又格臭嗰啲叫八婆

又唔好咁講
好多靚但係脾氣差既女人都大把狗公圍
樣一定係行先

有冇巴打可以解釋下點解樣醜格臭都有兵

情人眼裡出西施
外人眼中普通
你鍾意佢就會覺得佢靚

鹹魚白菜各有所愛
見到自己啲三姑六婆咁難頂都一樣有人要就早已經見怪不怪

但如果你問我自己
我對樣要求好低
不過格臭係完全頂唔到
想象唔到自己可以同一個格臭嘅一齊日日對住

男人睇女人同女人睇女人唔同
可能樣衰但係夠姣 唔知佢喺背後做咩既
咁有啲男人口味又比較另類

真
有女仔fd樣衰、肥、矮、格閪、咀賤、講是非、低學歷
keep住有人追

真係睇唔透 資源錯配晒

樣衰感覺易溝d
當個個都咁諗就出事，成班仔圍埋去

有一期我係專登搵d唔靚/肥

好變態

有d仲要吊高黎賣

點解要咁做

睇落易d競爭冇咁大
平時打機都係玩easy mode

諗住平時靚既吊高黎賣
肥既人品會好D?

但發覺都係咁差

同埋本身都覺得肥d正d，唔係cat girl果類就ok
有d ex係瘦

其實我發覺靚女可能眼角高
但論人品醜女差嘅機會係比靚女高

情況同打波愈屎波就愈無品一樣
愈無料就愈要靠茅招
愈輸得多就愈容易發老脾

呢樣真係真
如果唔愛一個人真係會睇佢唔順眼

非巴應該係食家

食得咁偏

下次會搵返個瘦

講係咁講，你估選港姐任揀咩
以前玩yahoo同skout係會專登揀比較重口味
不過其他途徑識既咁啱肥就肥瘦就瘦
所以極瘦同極肥既ex都有

非巴原來咁多拍拖經驗

太太係我第三次拍拖對象

集郵

以前散拖多，仲要多數比人飛
連埋前妻長既有三個

對住家中老虎 連講野都唔想

為何搞到咁彊？

有無打算幾時再覓新戀情

對住太耐 開口好似撩交嘈咁

今年想回下氣，同埋都冇乜途徑同意欲識人

耐左好自然會變得沉默

人既問題
我見本身恩愛又溝通得好嗰啲 唔會沉默
就算無野講都唔會覺得唔自然

我同老公一齊7年仲日日好多嘢講

可能感情變質

你地就好啦 互愛

我同另一半唔算多嘢講
講嘅嘢好似有一半係廢話添
不過感情又無乜問題 幾好

同大家誠意推介
viutv 作品 愛你嗎 愛我媽

無嘈過

冇咩嘈過,老婆好林善
我好火爆但好耐先爆一次
幾個月嬲我老婆一次 潔癖 要求我點點點 好鬼煩

朋友咁覺得但冇話要食住,我尊重佢既
純粹我老婆林善堅持點執野執到好整齊 咪由佢執飽佢

例如係街推BB車要避開地磚唔平既地方
洗BB奶樽要完全乾淨,用滾水唔得係要洗奶樽機
佢會要求呢類既野囉,外母湊左兩個月
講笑問我點頂得順,好鬼煩
我話 佢鍾意自己推飽佢 我唔推唔洗咪得 幫手拎下袋

兩三日都唔冷戰

咁結得婚都係互愛㗎下嘛

我同我老公兩年 日日都雞啄唔斷咁
WTSAPP日日都幾百個 乜都講一餐
如果好攰唔講野 就會各自各打機/睇書

我同老公有時會煲電話粥

我地收工時間差唔多 所以一放工就會打電話比對方
之後傾傾傾 傾到返到屋企樓下見面 見到再繼續講

好羨慕

但係我地咩垃圾廢話都講一餐
佢係戶外做野 係條街見到乜又會講 食乜又會講
有時經過見到d貓貓狗狗好得意又會影比我睇
不過都已經好習慣呢個模式
夜晚就多數 佢陪我睇下韓綜/我陪佢睇下動畫或電影咁

佢嬲完對鞋未呀

嬲完啦 最尾都係著對鞋
不過之前話我買得唔抵

我地都會 個陣試過煲電話粥煲通頂

佢係咪處女座

moncler

無論咩羽絨都唔靚

影嗰時除

買d Columbia 果類雪地褸都唔係太柒姐

呢類小鎮 靚真係幾靚
不過好快悶,stay 2日真係差唔多

長期唔死咁點
狗狗13,14歲都唔出奇

一樣可以 話隻狗死之前見到主人結婚重開心?

有時好難講,外母移民左去美國幾年,留左細狗係大陸比親戚養,成15,16歲等左幾年
都係又聾 行又行唔到
上年老婆同外母返去玩左幾星期 隻狗好開心活潑跳黎跳去
走左之後唔夠幾日就過身

咁睇你夠唔夠牙力勸佢了
試下同佢講比狗狗見到你結婚重開心,唔好正面衝突?

唔好迫佢秤邊方面重要d

咁樣最蠢

都唔係剩係男方唔處理喎
明明係女方一定要海外婚紗相+擺酒+蜜月?

老實講我聽唔少男人唔想結(住)就係因為女方根本冇諗過讓步

EXACTLY!

呢樣野真係好大分歧
我冇養過動物 冇咁大感觸,會覺得始終都係十幾年命實會早過自己過身

我都無養寵物
但我嘗試代入將狗狗當成自己一個好重要又身患重疾需要照顧嘅親人
咁我都能夠理解點解去個旅行都放唔低

我有養寵物既，不過我會覺得同親人一樣都會，生死有命，就算親人身體幾唔好，都未必會24小時咁守係病床邊，都係係收到醫院通知先去見最後一面，當然有幾親密都係一個影響因素

因此我會覺得 the life must go on 平常心咁面對，唔係生活就咁停滯係度，如果覺得可以行開一段時間就去，而可以離港長短咪大家傾，如果真係好重要，咪一齊等。

當然等都會引申第二、三個問題，就係可以等幾耐，而對方又想你等幾耐。前者易d，問自己就得喇，後者真係除左你男友外就無人答到

umm,我就覺得
真係病危 幾個月內死就話走唔開好合理
但依家隻狗好似唔好病危
走開一排 都唔係咁唔可以理解

咁你男朋友知你有不滿
定好傻咁以為你講兩句 心入面冇野

屎忽痕行過試下，又幾好食喎
今晚又唔得閒了

頂你

點解戒凍嘢嘅？
咁熱好難唔食凍

佢知我不滿架

每個人性格 價值觀唔同
最緊要自己開心,唔好屈住屈住係心入面 結左婚幾年後先反悔大爆發就得

食左咁多重未開始?

以前有隻倉鼠
同ex分手前養，之後我自己住都係靠佢陪住我
到我識左前妻個仔出世冇耐先死
可以算係陪我坐左次人生過山車
佢死果陣都好唔開心
何況互動性更高既狗

搞完先睇連登

［member] 所以先唔敢再比朋友湊 唯有睇下娘家o唔ok
因為以前細個 屋企人都有養過貓
佢尋日都有講話 麻煩自己人冇乜所謂 總之接受到隻狗咁既情況就ok 我都打算真係決定去之前 搵幾次拎返屋企比佢地望下先[/member]

成日去旅行
韓國真係一次就夠了 好冇內涵咁
台灣啦

帶住個仔冇得去

食同買之嘛
唔想用腦
年尾去東歐先用腦

去濟州島 會揸車?
感覺輕鬆下都OK 但好多小型博物館 感覺就係冇景點夾硬堆砌出黎
有個日出峰 行山 行30-40分鐘可以行到山頂望下都幾好

真係好,我去太多會比人話

咁我得2公婆
好自由嘅
有人幫我地湊貓就得

咁我都揀返快運

諗緊搬出黎

有無巴絲分享下日常開支
唔知點計條數

跳左出黎做保險
但發覺原來無想像咁好做
唉。依家搵錢都係靠老婆，
又要拱樓又養家
唉，好似做咩都半桶水咁
唔知係性格問題定咩
唔想主動搵客人

個人擺脫唔到打工思想
覺得收入好唔穩定
個人思維格局好狹窄
做保險要當係事業咁做先得

開頭係要勤力跑下，加油吧

做保險經紀唔主動搵客真係會死得 除非你本身已經好多connections
跑數不嬲都係要好捱得吹得

直頭就係自僱咁啦，所以宣傳好緊要

雖然R frd 感覺係唔好，但可以係身邊朋友知你做保險先，佢地有買開就無謂特別轉/買多份，想轉未買想買可以搵你，或refer你俾其他人

住屋方面有無budget
其實住屋先係最貴 其他都係有限錢三幾千

買左樓, 供萬幾
不過係計唔掂d 水電煤, 三餐一個月兩個人大概幾多錢
無乜概念

用返你依家嘅衣食住行去project

我住個到得3m

禽晚勁驚
老公瞓咗
2隻大貓忽然好激動跳上高位
之後見到一隻識飛，對翼啪啪聲嘅昆蟲
我入房搵老公，兩隻仔殺敵呀
之後老公出廳叫我入房關門
係超大隻識飛嘅大強好彩有老公同兩隻仔救我

唔怕la
佢地捉嘢咁勁

我有個問題
大家既求婚介指會戴中指定無名指？
我一路都係覺得中指 但係再想戴番響無名指就會好鬆

我無求婚介指戴
老婆就戴中指 純粹因為嗰個款戴中指靚啲
一隻手指啱戴另一隻手指就好難啱㗎喇

中指

婚後想戴咪會好鬆？
因為無名指都一般細過中指

婚後會戴對戒
所以求婚都keep住中指

兩樣都有人做
我就係中指
不過見外國人戴無名指同婚戒一齊戴都幾靚

捉唔到呀
隻大強飛得咁快
我D仔咁大隻,唔夠仔細
最後係D仔搵到隻大強,我老公殺

未結婚前戴求婚戒o係左手中指
結婚之後戴婚戒,兩隻戒指互磨,好驚整崩
所以如果戴求婚戒會戴右手

我求婚戒指帶喺無名指，同一隻全圍碎鑽戒指一齊帶
不過我都係特別日子先帶下
原來你係絲

絲洗咩煩買咩 size
睇黎大大大部份都係中指

利申 巴打

我仲諗住只係求婚結婚戴一隻
睇黎我諗得太simple

兩隻一齊戴無名指好靚o架
不過多數外國人先咁戴
hk人通常求婚戒都係中指

我太太求同結都係戴無名指

仲未收到求婚介指...唔知老公打算幾時找數....

問問各位師兄
如果女朋友唔鍾意求婚舖張 (即係又一大班FD搞大壇野果D)
有咩方法可以一人之下準備到花
又同到佢求婚
鑽石我已經買左...係差個托未揀好

咪搵花店幫你囉
BOOK間酒店仲可以同酒店夾
我自己同朋友旅行求婚都做到

唔好呀, 你抱住個壓止佢既態度佢會反而覺得你唔明、你唔關心佢
重點係然後佢會更加鬱 sosad

多啲陪佢同表達接納佢有憂慮比較好

唔會冇啦啦上酒店啦...旅行今年又去左...

咁你諗住點求

戴中指呀

你本身諗住點求？
如果去餐廳咪買咗花上餐廳收埋先
我都唔鍾意一大班人面前好尷尬

自己有無車？

有車可以佈置到全個車尾箱都係花
之後叫佢去開車尾幫手攞野

我果陣整左個燈牌（好似fans果d），係屋企舉來求

我老婆會二揀一
戴其他戒指就唔戴婚戒

其實我地都係假日去街先戴婚戒

我諗緊...一係女方家長都在場支持, 佢個心可能定D

真係要人幫手的話
叫幫你準備啲人唔出場咪得

不過我嗰時都係一個人搞啲超簡單
買晒花送去餐廳
袋住其他架罉就去

女方家長在場呢個係提親，step 2來

如果唔想多人，你單對單求左先

餐廳都有其他人嘛...冇理由包場咁豪爽...
如果可以呀, 我揀左仙后餐廳啦

我老公規定要日日戴婚戒
求婚戒好間中先會戴,返工一定唔戴求婚戒

如果咁做. 咁梗係拎左女方家長permission先
條女好聽屋企人話...所以有佢地幫手都可能係好事

仙后靚但食物好一般
睇下對食物有冇要求

你意思係提左親先求婚？

女仔幾大呀

叫家長嚟做乜
唔好啦

btw 個女既想嫁你就應承

其實求之前係100% ensure 會應承，對方都係想同自己過人世先求，應該係已經深思熟慮

求婚唔係賭博

有其他人但係你可以靜靜地咁求架嘛
邊有人叫你向全場宣布

會有樂隊衝出來演奏

睇你想要幾私人同埋做啲咩了

去啲高級少少嘅餐廳送花送戒呢啲嘢好common唔會有人點注視你啦
就算跪埋落地只要搵啲坐得疏啲嘅餐廳
揀個窗口或者露台位其實就無乜人會理你

你想佢因為屋企人先應承你
定係想佢真係想嫁你所以應承呀

Btw你唔係有十足把握就唔好求住啦
聽你講好似唔係好穩陣又要permission又要家長加持咁

咁冇又唔會唔應承

我老婆兩隻都戴係無名指 用結婚戒頂住 求婚戒
佢就日日載 我就一個月一次

幫人諗求婚，係開心嘅
呢個post 嘅正能量

咁就唔駛家長在場啦
好好享受屬於你2個嘅求婚時間

因為我同老婆都覺得戒指阻住做嘢

同埋婚戒又唔係特別靚
佢去街有時戴其他戒指唔襯或者怕撞花就唔會戴婚戒了

講起婚戒
有次去旅行last day大懵漏咗隻婚戒喺房
checkout完行到去車站先發覺
跟住9秒9跑返去問
但reception都問唔到有人執到
之後帶我上房見到間房已經執乾淨晒
我再搵晒所有窿窿罅罅都無
嗰時我已經心死

點知佢再搵啲姐姐去幫我摷垃圾
我見到梗係落手一齊摷
摷咗無幾耐另一邊廂有個姐姐走嚟話佢執房見到收起咗
最後失而復得
都唔知躹咗幾多個躬

係愛呀

初初有戴，戴戴下裂左拎返去整
整完過一排又裂，跟住冇戴

我仲衰
婚戒只係big day嗰日戴過幾個鐘，之後無再戴過
求婚戒同老公講咗唔使買

唔洗買咁好

我做文職，婚戒唔會阻住做嘢
老公做地盤，開工前會除婚戒，放工戴返
上年頭我整唔見咗婚戒搵唔返，俾老公鬧到我死
之後做返隻一樣款

我隻求婚戒係我d飾物唯一粒石過一卡

太太時常戴求婚隻一卡

本身都好少戴戒指
同埋我同佢講寧願去旅行或者食咗佢
好過要一舊碳唔知放係度做乜，又無人會睇

谷肥左老公
肥到結婚介指都帶唔落

我見過餐廳求婚女仔say no
跪哂地，waiter推蛋糕出嚟
個女仔靜咗，一直唔出聲

老婆個隻大d 佢間唔中都戴
有時都驚佢唔見

between原來你未結 幾時求婚？

扎花可以叫餐廳幫你存放住先㗎

我老公係搞咗結婚啲嘢一年後既情人節先求婚
耐到我都唔記得咗咁濟以為無戒指收

頂好老尷呀 俾著我會想死

我諗可能要後年擺酒先有......

唔明搞大龍鳳係咩心態
最怕叫哂一大班朋友o個d

咁樣結左都冇用啦,隨便好快又身痕

[member]感覺上個女仔唔輸得
同埋佢都唔知個男人已經同人上埋床,以為WHATSAPP FLIRT下食下飯
咁個女仔成日想30歲前結婚(都唔知咩心態),咪迫個男人結[member]

婚戒我都係結婚嗰日先帶過一次
求婚戒指我覺得點都要有 但係有叫老公唔好買貴嘢

我老公係喺條街度無神神跪低 我嗰下係嚇到叫佢企返起身

黃金海岸酒店BUFFET
WAITER企o係度,男人跪o係度
冇人出聲,時間好似靜止咗咁
其他食客開始講嘢,"快d 答應啦,唔係我拎隻戒指o架"
哇老尷到一個點

睇字都已經唔敢睇

最尾點收科

已經好耐之前嘅事,我仲好記得,太深刻
可惜未睇結局我就埋單走咗
唔知個男人跪到幾時

自此之後就覺得求婚係兩個人嘅事
群眾壓力對件事完全冇幫助

前兩年咪有人 係1881 求婚
每個朋友比枝rose個女仔 最尾男仔出黎求婚
成日諗個女仔say no 會點

去阿里山睇日出

香港地求得婚嗰陣9成9都係個女人已經想結好耐...

我係 老婆 BOOK左婚姻註冊處先求

女方準備大肚之前 已經食 葉酸
但要注意 食得太多同太少 都好似會導致自閉

我都係

所以都唔知聽咩人講好
食唔食都有人話有問題

唔係呱...我覺得係大家有共識結

求得婚，都99%會應承，先會求ga la

有啲人過份自信又鍾意玩驚喜

呢個好笑

無問題啊 我老公都係臨擺酒前幾個月先求婚

我老公求完婚之後成日問我地幾時BIG DAY
佢睇結婚資料學識呢個字

呢下正手topspin，食過下夜粥

專業網球手

有冇絲打返工要扮斯文，但煩惱買返工衫？

未啊 其實一直想求 但係過去嗰半年屋企都發生好多事 所以推遲左
打算12月

準備就食gnc葉酸 400 中左先加份量

有左6wk，食緊葉酸400

我都係呀師兄, 好多屋企野煩
但想搞左先...如果唔係太遲BOOK唔到2020 D場

我尋日睇左好多戒托資料
其實普通模仿某D名牌款好似都好平常?

正常，d款通常都抄來抄去

通常鑽戒唔係4爪就6爪

除非精神失常
相信大部分 工人 你對佢好 佢都會對返你好
唔好因為太緊張個仔 成日睇cam鬧人 會太大壓力

聰唔聰明就冇得講

個人覺得有個協議，係咩情況下會開cam
會比較好

咁我其實唔使咁煩. 做左個似果D既
名牌都係得個名...真心唔明點解可以賣咁貴
石又貴過人, 粒銀又唔係值D咩錢

我鍾意4爪，睇到多d粒石，6爪會摭咗粒石
我隻求婚戒用顯大托，本身粒石1卡10份，望落好大粒，個托都幾勁

今日放假，老公要返工，佢好似唔捨得我
攬錫咗我好耐都未出門口

好反感cam ，老婆整都係活動式影住bb床，好多時拆左佢

做野長期被cam住 比我肯定按章工作 ，唔會對bb好好。

係? 我諗住學Tiffany 6爪

有冇得參考下呀, 我果粒都1.13

同意架，我同太太都傾過未來請工人，會裝cam但基本上唔會開，都係認為監視人做野唔好，只會係特定需要情況下先開

始終有隻 cam ，就算唔用，都會規矩d

可能我無細路
調返轉只要佢按章工作就得
唔好做又多又唔好做少

正如公司都有cam
收銀都有cam

呢個係保障大家
畢竟屋企咁多財物
萬一真係有啲嘢唔見咗唔想冤枉人亦唔想引賊入屋都唔知

有冇計劃生b呀？

計劃咗唔生

晨操

我嗰粒0.8，費時開大個頭
之後無送過石，只送黃金

同我一樣
唔生b唔洗請工人啦
冇必要都唔好放個陌生人喺屋企

啱呀
不過我之後都會想每星期有鐘點清潔執下屋
啲off work時間太少太寶貴

我諗住一次過嫁咋

Same
同埋唔鍾意有陌生人掂我D嘢

umm,但個問題係 我覺得工人湊個時都對BB幾重要
例如佢開心 會同BB多講野 多玩
好多野hea 做真係唔同
到時你話佢 佢都係咁,你炒定唔炒好

我個粒1.9,但老婆鍾意方形睇落細
名牌真係MARKUP好多,搵d 樓上/熟人 做鑽石既平好多

響邊度買？

有熟人介紹. 做批發

我都鍾意睇落細
我係1卡但揀左鑲得好低既托
我朋友都1卡但佢托鑲得好高
真係好大分別

我個時冇特別食，係有左先知要食葉酸

仲洗做嘢？生產力好低，一係質素低

對呀，個托緊要過粒石

佢響 cam 見到個仔掛住睇電視or 有異常就會即刻打個電話過去了解
完全係全方位

嗰個係 admin

唉

痴撚線神經衰弱
我都係admin，我冇咁得閒望住d貓

你扮admin

80份托得高睇落已經唔輸蝕

真
色、切割就下就下，就又平又靚
奇技淫巧

除非3,4,5卡
真係要睇個款托得點

真，admin
只係我公司嘅admin係support management

今日好豐富
竹蔗茅根水
焗豬肋骨
薯仔沙律
整死我

好多人 有左cam就成日望嫁啦
人類既黑暗面

如果得罪到你 唔好意思先 下面個人意見

見你呻過幾次D問題,我估經濟方面唔係特別充裕?
同奶奶相處搞到情緒比較緊張

萬一你唔開心要求高逼到工人有對抗心態
你會炒佢再請過?都唔少錢 同埋要等
依家真係有D工人搏你炒

好唔少係放假出街俾人帶壞

或者衰agent會教唆

細個成日睇大廈lift cctv，成日有人摷野

我都冇諗過 點為之托得高低?
唔係都係要喺個爪入面?

想2020年擺酒？
咁就要快手了
我早2個月開始搵場好多都full人都癲

我個fd近排就請咗一個搏炒
畀錢送走佢之餘仲要再等一排新工人到埗

我都有幾個同事係咁
主要原因都係佢地返工太hea 無嘢做
自然會搵嘢睇

我會好驚有鬼大廈lift cctv好恐怖

年頭年尾啲週末大旺日要搶
某啲熱門地點例如天澄閣可能2年前都俾人book咗

以我自己為例，係年中週末大旺日結婚，一年前book都有啲場full jor

星期六日2個月前我已經好渺茫
除非唔揀宜嫁娶又或者唔揀星期六日啦
2020雙春兼閨月啲嘢又貴又要搶

我1.5年前BOOK

其實加埋筆直, 我諗好多地方都好緊張

係 食喇 冇壞

兩個月都唔中. 可以點搞...

計下日子 黃金十四日

有計呀. 跟住個calendar 都唔中.

試埋前後日子 未必個個正14日 繼續努力喇

係睇下洗唔洗食啲咩野姐.
因為驗左身醫生話所有野都正常.

講開又講 試夠半年都無聲氣就照去政府排左先
詳細去老母kingdom睇

冇飲酒 葉酸就夠

用排卵試紙

我d fd都係用佢，排卵就開工

一般藥房都有？

唔知呀
我冇諗住生所以冇問
你上網搵下

好。唔該

排卵紙係有用，我喺泰國買好平
我中左

taobao 有 有隻牌子好似叫大衛好多bk 媽媽用

80份 睇埋切割 色 淨度 其實平平地都搞得掂

古天樂有新歌出
頭先食飯睇mv，我同老公講
「如果你同古天樂一齊都幾好喎，好有剛陽味」
我老公就嚟唔啋我

再j尋秦記

做乜日日都落雨

有無人另一半大自己十幾年？

落一陣又出太陽
尋日踩車又係咁 好似被人蒸煮咁

係,呢種蒸熱 好煩

今年天氣好惡劣，冬天冇凍過咁滯，呢排又長期間中灑幾滴雨

大太太5年

今日留係屋同阿囡玩

最煩係一下晒，一下雨
蒸燒賣咁

戶外工作好慘
我老公就快蒸熟

早兩日去人地屋企做野收工借人個工人房沖涼

試新髮型師染頭
之前嗰個整咗十幾年
希望唔好令我失望
之前嗰個，叫佢染明顯「少少」，少少夠喇
點知搞到我返唔到工，去萬寧買黑彩整返深色
今次千叮萬囑我要返工呀，唔好又搞到我要買黑彩

我都之前嗰個剪咗十幾年
間野加到$170
我早排轉左去$60了

我老公有個同事以前做剪頭髮
佢而家長少少就搵同事lunch幫佢剪，免費
我長頭髮幾個月先整一次，貴少少都ok

依家無冬天㗎喇
我已經無冬天衫同大褸咁滯
淨返幾件旅行著

冬天衫好靚唔捨得冇得著

行商場我覺得仲可以著
啲冷氣夠勁

個頭仲上緊色
好悶

上年換左件羽絨 真係一日都冇機會著

我都識幾多男人大老婆十幾年
女人大老公十幾年就好少好少 我身邊無呢啲人

連續2年冬天無著過羽絨 羊毛長大䄛就有

我洗剪吹加染髮一定要坐3個鐘頭 啲頭髮本身好黑同埋粗好難上色

香港冬天多數短袖+風褸已經有突
人迫又行快兩步都出汗

又漂又highlight

我結婚嗰陣 整bleach+highlight整咗6個鐘
之後都係染 唔成日漂啦好傷頭髮

d羽絨去旅行先會著
今年唯一覺得過冬天係1月去韓國嗰幾日

結婚嗰陣我整到韓星咁嘅色
全頭漂2次漂到白先上色
而家淨係漂highlight嘅位

我上雪山負廿幾度都係gore Tex加fleece 內膽已經好夠

政府真係垃撚圾
原本聽日想去會展寵物節
無啦啦話聽日封會展
主辦宣布今晚9點完
聽日冇得行
參展商真係蝕死，買咗飛嗰d又唔知點

唔知封嚟做乜
驚人運定啲炸彈入去？

好撚憎香港
好想快d走

唉我老公今日喺會展擺展 聽日唔開 場費蝕俾佢都算 最慘係白白無咗一日生意
政府使唔使咁on9 唔係7月1號先遊行咩 未知咩規模就封場 真係抵佢俾人屌

政府寧願做咁多on9嘢都唔面對

朋友都有開 我諗都唔賠

依家個垃圾政府根本冇晒施政能力
連粉飾太平都做唔到，佢地真係驚d人越玩越大
到時佢地隨時冇得撈仲分分鐘離奇消失

完全亂黎
又驚上又驚下
勁淆青

又有烈士
sosad rip

第二位咁做我respect佢 覺得好可惜
但應該活下去做更偉大既野,死都唔怕啦.......
政權唔會為你自殺而動搖,對大家黎講有一位自殺個訊息 已經好夠.....

應該係純粹因為睇唔到將來，唔係個人而係成個社會
再諗遠少少真係會好灰，根本生存唔到，心攰好易做傻事

未有送中前本來就已經愈來愈多年青人放棄生命
佢地見唔到未來見唔到希望
今次只係一個契機 根本成個管治出現問題
已經由政治層面演化成社會問題

過去嗰啲因為學業感情金錢而輕生嘅政府唔會承認係自己製造嘅社會問題
只會話年輕人抗逆能力不足去逃避責任
但根源其實一樣

而家係好多中年，退休人士un un 腳等退休，或食退休金。而年青人又睇不到未來，交稅又倒返比既得利益者。

而決定社會方向又係既得利益者
社會真係無希望

死廢老
坐巴士已經冇位
拎個位嚟放袋
我好大聲話d位用嚟坐，照坐要佢拎開d嘢
佢就用個手袋覇我1/3個位，隻手揸住個死人電話睇大陸劇
d死老嘢俾$2以為自己大哂

啲廢老真係好嘔心
但係佢地有錢過你幾廿倍同幾層樓揸手

強烈建議$2要非peak hour 先有

搞咩喔

今日響各大媒體度睇新聞睇到灰左
然後我再去停車場交下期泊車錢既時候發現
停車場做到今個月8號

真係灰到爆

鬼佬好buy呢d勇武

上個月大遊行前一堆朋友食飯,有一位話想買樓,我地就話睇下聽日遊行幾多人,過唔過逃犯條例先啦
佢就話咩事呀?先發覺佢完全平時唔睇新聞....
咁第二次遊行佢都係share藍絲group video有咩外國勢力搞事呀,暴徒打人
我地都當佢朋友冇好正面話佢

尋日就係咁話衝擊真係好傷心呀,點解咁樣破壞
我話 示威者早上被打 你又唔講? 港台司機差D被橡膠子彈射死
百萬人示威 777出聲明照二讀當你透明啦,齋和平遊行有用咩
佢就話咁blah blah blah 都唔可以破壞
另一位話 不如真心你建議下可以點做逼到政府?
基本上個個朋友都話佢,佢話唔想你地盲撐犯法既人
以後都唔敢同小朋友講話 點解拆玻璃冇錯
有仔既就話 會同小朋友講 因為政府逼到佢地要反抗,佢地係犯左法,但唔係錯

最尾又係度最慘基層既人,過唔到民生撥款
朋友頂唔住話:最窮我住公屋 撥乜Q,平時既錢大部分起大白象,落民生既有乜,唔清楚過你?
唔知係咪生活係平行時空 ,我地就話唔多唔少生活艱難先咁多人企出黎
唔講真係唔知重有呢種人,好多人反對衝擊 暴力我明
但講到政府冇咩問題咁真係 係咪平時唔睇新聞

最尾有人post左 過高鐵,百萬人遊行,死人你唔出聲,爆玻璃你就講,你對玻璃既愛有幾深 張圖出黎
佢就唔再講野了

我都有朋友直頭深藍，完全無討論既空間

佢話最好打死晒班示威者，撐警既暴力就岩，因為示威者衰先，以暴亦暴最好。

同佢講議會內既制度暴力，佢就話人地咁做有理由，唔好俾人搞亂香港乜乜柒柒。

成個群組9成9既人都唔同意佢，但亦無可能說服佢。

已婚中佬留名

有無車主好似我咁慘, 因為黎緊開支大增, 俾人逼賣車, 講講下有個親戚提議放佢果度有免費泊街車位, 而家拎車泊車都要用多一粒鐘

但又唔捨得賣左佢

佢又搞笑話 自己唔係黃藍 反修例
話咁破壞冇人會支持佢地
但gp個個都話撐佢地😂 笑死

反對暴力我諗好多人都反對
但講到阻礙民生撥款 真係生活係咩平行時空
大把基層生活到叫救命就係政府撥得少錢

有朋友小佢 我阿媽就係住水泉澳重日日買緊水飲呀

尋日大家都為幾位死士感到哀傷
唔通真係有鋪癮想去坐監咩
唉 希望佢地冇事
不過佢地係議會廳除晒口罩我諗之後好可能被點相

真心唔捨得，就搵個平車場

不過痛定思痛都係一個方法

而家呢部係第四部車，已經當左係移動工具，無頭一兩部咁錫車了

最緊要唔好鑽牛角尖

同班廢老鬥長命都係一個方法

點樣內鬼,捉到唔告佢定有安家費幾百萬坐幾年?

我就傾向唔信
至於講理智
行到前線好多20都唔知夠未既衝到好前
好多人真係一股熱血

我覺得冷感唔係問題
唔同人 既選擇,現實的確係好難反抗,某程度上都認同

不過講到支持既盲撐真係好難唔反駁下

終於有返一個正路啲嘅post
佢哋一定唔係內鬼,但係佢哋都太天真,佢哋有個問題係因為佢哋細個生活係一個比較正路嘅香港，而家慢慢開始見到真實嘅一面，好想去改變但改變唔到嘅時候，冇way out
但我只可以講其實香港一定會慢慢變差 有錢嘅就走,冇錢嘅就留低
但留低亦都唔係絕路,大陸十三億人都未死啦,唔係話香港變差就要搞到命都冇或者入去坐十年
我最憎班鍵盤戰士是係咁叫人衝 自己就坐喺度嘆冷氣，如果人哋真係受傷或者俾人告暴動罪嗰班鍵盤戰士係完全唔需要負責任㗎

第一次發覺呢種朋友都幾難勸幸好得一位
就算阿媽都會話 林鄭咁硬頸為乜鬼,依家同撤回有咩分別
撤回咪撤回,比人贏一次唔得咩

係另一個 po 有巴分析好獨到

政府要管治來來去去都係呢幾樣野：
法例，軍隊（警察），監獄，利益，輿論

我都有呢d朋友，尤其係警察同佢地家人
我唔會同佢地傾政治
拗都冇用，佢地只係一味講暴力係唔啱
今朝喺大快活食早餐，好多廢老話年輕人搞亂香港
自己享受咗咁耐美好嘅香港，而家嗰頭近，好心就收聲啦

agger，佢地嗰時係最好機會爭取
淨係掛住enjoy，飲飲食食

爭取民主嘅歷史，從來只有勝利

唔知你有冇去過好前線
個個都滿腔熱血既小朋友

no offense
講返內鬼我想問你覺得點樣內呢
可以唔告佢定比錢佢?
好多影住晒

放棄立法會 我認同係想轉風向係既,不過本身衝既就係想停止立法會運作
只可以講句方式唔同

至於講入罪,咁多年抗爭 ,監坐過,被打無數次
現實講句 旺角個次都證明部分無業或者好低下層
已經豁出去,重有咩好驚?

唔緊要,討論姐,明既
尋日有個阿伯,影相被人屌,咁阿伯梗係唔明 ,有人同佢講唔好嬲
我拍拍佢話唔好意思希望你唔好嬲佢地
佢地係好激動同衝動,驚比人點相
佢話好,睇你個樣都好細個,
佢話完全唔明點解呀?全部都係班學生哥咁細都要衝,要坐監嫁,為咩姐

我話我都唔明唉,係付出好大,佢地好多都好細,係一股熱血

唔會啦我係中信天橋 著白衫 自己一個人

屌人唔好影的確唔太好,最多勸下delete
都冇咩正當道德高地叫人唔好影

唉真係冇咁大勇氣 可以唔理後果去 衝
除左做下呢類野,捐下錢,幫下手 都冇野可以做
有時都眼濕濕諗下重可以做咩

尋晚知道阿媽原來早幾年已經買定對龍鳳鈪俾未來要娶既人
但好細對....好似送俾FD果D咁...好似唔夠得體...點同佢講好....

你帶阿媽去揀多對，話俾佢聽你就嚟娶老婆叫佢幫眼睇下
然後自己補貼多少啦
到斟茶果陣由你阿媽幫你老婆戴住

可以睇下

比我會講 100萬遊行完個日 唔夠幾粒鐘就出聲明照二讀
都幾證明只係和理非遊行係冇用
和平示威冇用 點解唔可以比人試下其他做法
衝既已經係遊行大隊到之前做,重想點?

我唔認同 要係咁衝擊
但覺得你唔mix下 唔同做法 政府係肯定唔理你

實有人在意既
老婆見到金豬牌有六隻小豬 話不如係肚皮整條拉鏈啦

班𡃁仔赤子之心，有咩唔夠膽做
香港已經就黎冇撚得救，佢地做咩我都支持

打爛幾塊玻璃整爛個閘，係鬼佬眼中只係bb班級數示威
只係香港人太潔癖太守所謂紀律

佢地係為左香港先咁做, 做左一個幾代人都唔敢做既野
起馬有抗爭過, 雖然可能最後徙勞無功
Pound of them

我唔反對,但我唔支持,就係因為佢哋係仔， 超級熱血，你先應該分析畀佢聽，衝完之後個後果會係點，得到的有幾多
個個都話唔怕坐，坐完十年之後就冇得返轉頭㗎喇, 同社會超級脫節, 冇車牌嘅話連小巴司機都做唔到呀, 但10幾歲嘅佢哋會唔會諗到?

點解你又知佢地冇諗到?
同埋好似唔係全部都咁細個, 仲有個已經做人老豆

每個人都有自己選擇權, 佢地揀嘅同你揀嘅唔一樣, 唔代表佢地識得少, 唔代表你又識得多
佢地眼中可能都覺得你只係港豬, 由頭到尾剩係識諗搵錢
大把嘢凌駕錢之上

香港個環境咁呀
做小巴司機咪又係做到隻狗咁都買唔到樓
出到嚟拎綜援其實分別唔大

何況其實大把工要人又唔睇經驗eg 地盤餐飲
不過都係勁低人工, 拎綜援好過

我只係想問大家一句,如果你另一半話要衝,入去坐十年，你會唔會覺得佢思想好正確大力支持佢， 如果係嘅話咁我冇嘢講

對住呢個極權政府，唔通仲同佢地講道理講和平？
點解烏克蘭可以革命，法國可以黃背心，台灣有太陽花
香港就唔可以？
佢地成功全香港分享成果，衰左又唔洗一齊孭鑊
佢地做得我個仔都夠膽做埋我唔敢做果份
我真係唔好意思指摘佢地半句

我會同佢一齊衝

點解要如果係自己另一半?
而家佢地係你另一半咩? 每個人有自己選擇唔得? 點解要懶係代入人地角度為佢地好但其實係否定佢嘅付出同決定??

如果真係要認真答你, 我完全覺得冇問題, 反正識律師有錢打官司, 同埋我唔覺得我老公唔會諗定後路走唔到

佢嘅付出我appreciate，但點解我要支持佢哋傷害自己， 正如有義士開post話要跳樓一死以明志我係咪要大力拍手鼓掌？
最爽當然係人哋付出我響屋企嘆冷氣啦，但呢啲咁自私嘅嘢我做唔到喎， 我都想佢有後路走到， 但係唔係個個得 ？而家嗰個拔萃教師畀人個告暴動， 有冇人擔保佢一定冇事？

你可以唔支持呀
叫你唔好否定咋嘛?
中間有個位, 叫做出少句聲當幫忙

btw 你唔係話如果答係就冇嘢講?

我會支持再同佢一齊衝
搞清楚先
係知道衝會有坐嘅風險
唔係為咗入去坐所以衝
如果一樣嘢係佢思考過覺得正確係要做嘅事
作為伴侶只會支持

咁你加把口話唔支持又對佢地或者件事有咩幫助？
係咪咩都唔做做隻港豬個世界就會變得美好？

唔支持留係度等拉 但我respect
而唔同國家既抗爭歷史之中好多都係有坐過長年既監
例如 曼德拉 ,台灣民進黨一堆係被折磨 被判死刑都有

係咪琴晚果4 個變曬梁天琦入去坐幾年世界會變得更美好? 我respect佢哋肯自我犧牲， 但我唔認為我要加一腳去motivate佢哋咁樣， 佢哋咁樣做除咗係出於自我實現嘅理想耐唔多唔少都係因為有民意
咁當然如果個個都唔介意另一半入去坐十年嘅話咁係我思想太過狹窄啦

每一步都唔知會發酵到幾大
但係係咪唔知會發展到點就乜都唔做呢？
佢地淨係知而家做緊嘅嘢係冇用所以就不停變摸石過河希望搵到出路
每個人選擇都唔一樣背負嘅都唔同
你放唔低好多包袱冇問題
但係唔好假定年青一群唔知自己背負住乜嘢
正正因為佢地單純只係一班細路所以佢地好多比你同我更清楚自己想做乜想要乜
如果佢地咁易熱血上頭點解佢地唔用手上嘅鐵枝去打差佬而係去撬門
唔係真係咁易煽動到人架

well 樓上話
"做小巴司機咪又係做到隻狗咁都買唔到樓
出到嚟拎綜援其實分別唔大"
我希望佢哋眼中嘅監獄生活唔係諗到咁易過啦

我都唔支持 唔反對,respect
問題係 佢地真係咁選擇,有咩辦法
對好多後生黎講,佢地感覺冇希望就係付出一切
咁唔係可以點? 遊行試過乜Q都試過

唔同國家既抗爭都有人坐監,唔通你又同佢地講唔值啦咁?

如果你有同過佢地傾計，佢地有分析過，勸又勸過
我覺得就應該放手，同諗下點去善後

如果有人熱血上腦去衝
我會擋喺前面陳述利害

但當對方對一切了然於胸仍然決定咁做
我會全力支持佢

呢個世界有好多嘢都無單純對錯
只有係咪對得住自己

你去問香港好多做音樂做藝術玩運動嘅
有邊個唔係用一生前途去做賭注
用旁人標準用統計標準去計算係無意義的

善後is not enough, 隔離又有post 話要自殺啦,自古以來都有好多人自焚去爭取某啲嘢,咁我而家係咪要去隔離post度 同佢講:嗱如果你諗清諗楚嘅話呢,我就會支持你?

你有無諗過
嗰4個之所以肯被人抬返出嚟
係因為有前面嘅過程 有支持 有共同進退嘅人一齊

倘若一開始就抨擊放棄佢地
套用返你嗰句
結局真係會變得更加美好？

所以我好慶幸尋晚有人抬返晒佢地出來

我只係諗過如果警察突然間衝入去 ,"暴動"嘅人會有四個變十幾個,呢啲係咪大家想要嘅結局
唔好以為佢哋無所畏懼,你有睇過立場新聞嘅話,其實個女仔係驚到喊
亦都唔好將佢哋同咩曼德拉比,曼德拉係政治家,如果佢哋一心係做政治家嘅話咁我覺得每隔幾年入去坐下冇問題, but they are not

exactly ,幾驚佢哋出唔返嚟

我唔支持衝，更唔支持用自殺去爭取任何野

但一味反對，係唔可以就說服到對方

應該係去了解同開導

另外我覺得法律刑罰同生命唔可以相提並論

所以你唔應該只諗一面

佢地可能有事可能無事
做嘅嘢可能有影響亦可能無
who knows?
只有佢地自己可以同自己負責

如果要結果論我直情可以話佢地理智聰明知進退
造出巨大聲音而將自身傷害減到最少

而佢地喊係有即使伯都要留低嘅決心
唔係為後悔做錯事而喊

佢地唔需要亦唔應該唔識驚唔識死無所畏懼
正正相反
經歷過一次又一次呢啲場面 恐懼嘅人
都再一次再一次走出嚟
難道你仲可以話佢地係無諗清楚熱血衝動？

大佬..唔好講D唔講D
第一我唔係講緊只係曼德拉,重有國進黨 一堆人啦,交代唔同國家既歷史
美麗島事件,228事件都係咁,唔通個個都係政治家?
佢驚到喊咁係另一回事,佢依然答得出 佢選擇左燧咁

民進黨,打錯

你有冇諗過佢驚到喊都要繼續係點解

good example, 太陽花學運之所以成功係因為佢既總統係民選，琴日有人舉劉曉波做例子，d 人咪O 左lor, 香港而家同帝制冇乜分別
搞革命ok, 自古以來都有，但應該唔會係五十人搞到個革命
唔好誤會我blame the victim, 我只係唔支持佢地做d 成功機會極低and 傷害自己機會極大嘅嘢
你可以話遊行咗有咩用，但我都可以話你知佢衝完，散水，之後有咩用？

要講黑暗既
台灣當年黑暗過依家香港多多聲
我都唔覺得依家係帝制,係既個堆全部坐緊監啦
劉曉波感動到一堆人 ,又點會冇用
唔一定要著眼當時實質利益

唔好再扭曲我講既野,我冇支持,但我respect
我冇講緊革命推翻政權咁,係抗爭

衝完 最直接依家2星期 已經開唔到會,已經阻礙到政府大量工作改期好大影響,點會冇用?

唉 有啲巴打心水清
有啲野係做俾人睇
當然又唔想大家無面

Btw我睇緊酒席
我發覺加一係喺唔一定包落minimum charge
之前問過都計既，但後尾
我見有啲寫food and beverage consumption
睇睇下唔對路，唔通唔計？
7月中又去多轉婚展啦要

R佢免加一同減min charge俾你啦
仲有好多嘢可以r到佢送
唔好咁傻硬食佢寫嘅standard offer
乜都有得傾
Base on佢婚展嘅offer r佢就得

婚展之後仲有得R?
點先R到免加一?
酒水得唔得? 呢個幾唔抵

我建議係平日去左心儀果幾間問，做好功課先住去。婚展花多眼亂，好易做錯決定。同set 個鬧鐘，比自己一個藉口行開下 再做決定......

可以婚展前約sales傾下先
傾一輪摸下底睇佢基本嘢俾到咩
再同佢講你想要咩
基本上免酒水免加一送餐前小食candy corner呢啲係實r到
額外咩花車呀旅遊巴deco證婚律師upgrade menu就睇你有幾多牙力
如果大家有誠意傾到咁上下咪婚展再傾傾就可以簽啦

咁各位前輩，咁你地係點R嫁?
場我就未睇，依家睇睇下其實好似萬6一圍走唔甩

你心儀咩地方呀咁貴
講下你想要啲咩有咩心水

如果警方同意成立獨立調查，交出過分使用武力嘅警察，要佢地承擔番反果，但同樣抗爭嘅青年（唔係一兩個人），係有分入去嘅人都要承擔番衝擊、破壞立法會....等等法律責任。

社會會唔會接受？

今日比個同事（4x~5x歲）問我......我話唔知

大家有咩睇法？

都係睇酒店為主。。。

我覺得 fair enough

兩邊都要經過公平法律程序

唔好對示威者就快快攪，對警察就嘆慢板

當然示威者要考慮佢出發點係乜，為公義定為發洩

而警察有無濫權，有無用過份武力

呢代人已不信政府，呢個已成事實
政府已經失去兩三代人

但法律面前人人平等，公義最多只係減刑嘅條件......

富豪系列酒店可以低至6-7000蚊一圍

富豪酒店聽落都唔係咁好

如果係咁既情況 我會.....

呢啲問題真係唔好答 入面太多假設
同一個描述出黎既結果都可以好唔同 正如一邊係嘆慢板一邊就亂告

答呢啲問題好易跌入佢地既圈套

咁梗係輸蝕過四五星酒店
但相比起煌府club one嗰啲既話好好多
仲要煌府都係咁既價位既時候

好好多係邊方面？

如果用富豪東方 麗豪比既話，我感覺好似煌府 Club one 好啲

AGREE, 場地就真係麻麻
我好初步整左D EXCEL JA
未問SALES

海景嘉福都算平, 不過同尖東果埋舊酒店一場, 樓底矮

比我係唔會同意
因為公安條例非法集結同暴動都係惡法,比人屌違反人權法都唔知幾多年
而刑期都明顯過重
對比其他國家既可以睇下

唯一好可能係聽到酒店會比多啲

交人係無用
既然做嗰班由上而下話濫暴係根據指引去做
佢地就應該重整制度同指引
避免再發生同類事件

至於抗爭者
你只可以控告應該控告嘅罪名
行入去咩都無做嘅要告刑事毀壞就唔合理

不過政治上根本唔可能有呢個deal
如果政府肯認衰
大概就會放生抗爭者

到底啲狗要坐幾多年先可以彌補學生既前途？

另一個問題 大家教小朋友仲會唔會話警察叔叔信得過？

會教佢明辨是非獨立思考
而唔同佢講邊個團隊可信
因為就算教師都有好有壞，可信與否同佢嘅職業無關

諗下想要咩先揀啦
要樓底高要景靚要證婚要幾大要方便要好食
諗完就發現其實冇乜地方fulfill晒自己要求
Screen out咗啲唔啱嘅就好易揀

不嬲職業定型都係錯
香港教育模式有根深蒂固嘅問題

好個人意見3年內尚算合理 可以換,罪行十年真係太重
第二個好問題我都諗過
話本身職業係好既 但好多害群之馬
諗過個仔大過想做警察 應該會嬲到pk

我同意要教識小朋友明辨是非 但係對住個3歲小朋友呢個概念未免太深

由細教佢咩係好咩係唔好
灌輸咩叫對錯
同佢講咩行為係正確小朋友應該可以理解到
同佢分析警察叔叔咁做係啱定唔啱，如果唔啱咁點做先係正確
而唔係同佢講警察叔叔就一定係啱/錯

No offense

咁點先係啱呢？我好想知外國既教育係點

又例如
當小朋友見到地下有個銀包 佢仲交唔交比police 好？

最怕係如果政府真係肯跪低，重整制度指引。
但非法集結，衝擊立法會，唔告刑毀都有排坐......

就係怕佢認衰就為左，秋後你班人......

佢重整制度，交埋d指揮官出黎加埋d 黑警，政府輸好少。

但如果清數青年人，覺得唔值。

空城計佢都做得出，扮跪低。之後中央再換血，我覺得佢地做得出。

如果真正有思想嘅人唔做，比曬d 毅進仔做，到時咪重衰。

道理同當年警察要除貪一樣，要換一班唔貪嘅血，就算唔係100%無貪污，但起埋無當年咁誇張

正解 政府會跪低 都只係扮跪低
青年人既青春同前途係幾多隻狗都補唔番

洗咩跪低,原則上你走左, 佢搵到證據之後告得
唉尋日都估到 個爸爸或者其他人除口罩都好容易點到相,依家真係有人share返出黎
希望佢地平安啦,不過都幾難

如果我地一開波就教d 小朋友，警察信唔過，政府都係呀。

咁只會係另一種洗腦，同班毅進仔比高層洗腦一樣

應該到中學咁上下年紀，再比佢地自思考，等佢地運用自己價值觀，思考政府、或者上級嘅命令係唔可信，正確。

我岩岩換轉問題，問我媽

佢見到d 人破壞立法會，講今次政府應該清算依班人....

我問番佢：如果清算依班人，就要警方交果班濫用武力嘅警察（佢認同部分警方濫用武力）。

佢靜左。

唉，就算比兩方一樣咁公平告咁判......兩方都唔會服。

如果放生抗爭班人，係唔係有公義就可以視法律為無物。

如果放生警察，係唔係武力無限制，鐘意點就點，同樣視人權無物。

政府同示威者既力量太唔均衡 所以現實生活中點講都係冇得傾
理論上既層面 好似前面巴打所講 示威者判3年下可能係個合適既年期 而判刑既原因係比啲示威者知係有後果

至於police 毫無疑問係要判阻嚇性刑罰 基於佢地係執法者 係「專業」 知法犯法 罪加一等

不過好似我講 基於力量太唔平均 呢樣係冇可能發生

利申 社會角度only 我絕對唔想見到任何一粒雞蛋有事 佢地係冇做錯到

講起衝 我男朋友又係so call中立個啲
平時極少理政治野
呢排我成日話要出去 佢都陪我
大家都有唔同既意見 就算另一半話要衝
我都覺得會拎出黎傾 都係要衝既
咪一齊囉

好感動 有個支持自己既另一半真係好重要

我而家食緊早餐
隔離嗰檯中佬係咁講遊行 明日大魚

好想加把嘴埋去

起碼係獨立門口進出 唔使喺商場同其他人一起逼lift
我去過銅鑼灣富豪香港飲係ok既
同埋你應該未食過club one
我都去過十幾個場飲
club one真心最難食

富豪九龍都ok ge 貴少少 淡季唔使一萬

請得去我婚禮嘅都係真心,相識多年嘅親友
唔會諗"做比人睇""冇面"呢D
咁樣做人好辛苦

獨立門口又真係好睇啲

Club one 冇咁誇喎 但係真係一間間
如果嗰啲本身有茶飲既 Club one 係OK 既
但係temp setup 嗰啲真係不了 例如珀麗灣

我去淺水灣嗰間club one 後黎先知原來係無獨立廚房既 嗰晚啲嘢食全部都凍冰冰
如果真係要揀club one就揀啲有廚房㗎啦

啱啱去完千禧新世界飲 啲嘢幾好食
樓底唔太矮

得個靚字

唔係 我相信啲 setup 都唔靚

咁恐佈，好易腸胃炎
我同條女上星期先奶完野
喺康城二期會所食間餐廳
食完相繼出事 佢屙嘔發燒肚痛 total 5，6日 我屙發燒肚痛 total3日

呢間我都有留意
好似係酒店平價之選

使唔使16000一圍？ 我唔係去grand ballroom，係garden room 可以擺12圍。不過佢地同層，garden room可以望到少少海。我唸連酒水16000都係正常四星級酒店既價錢。你圍數開得多就cost per table平啲。

家計會有得比錢做nifty，平d
不過唔知有無醫生

照埋t21 你老婆應該唔擔心啦嘛

又唔使喎, 13000到

嗯嗯 正常價錢 今年底擺夜晚沙田萬怡都係14000

我有做nifty 比政府做度頸皮準好多
呢三千幾蚊我覺得值得俾
同埋可以知性別 可以預備定衫仔

邊度做3千幾？

今日係咪終於落完雨

好熱 > 落雨 > 好熱 > 落雨
這就是夏天

唔係
今朝天氣報告話下星期後半段先好D

咁似蒸野既過程

呢幾日好似特別地反常

係 3500包基本產檢
同埋都會度頸皮

尋晚去左康得思(朗豪酒店)睇, 佢SET左EXPO
好似幾好, 房都準備好俾你參觀

幾錢？

42樓 MAX 20圍 MIN CHARGE 300K
7樓 MAX 3X圍 但擺多過22圍果D位會睇唔到大台...巨柱位
MIN CHARGE 390K

菜單(13888 +2788酒水啤橙)*1.1 = 18343.6

有柱爭d

唔用黎起台, 可以用黎做麻雀區或者證婚區

咁既價錢我會睇tst既marco polo
旺角俾人感覺差一截

或者k11 hyatt regency

42樓 最近去過
入口窄 台細 多過15圍都好迫
同埋侍應衛生差 放d碟落地下

港島考唔考慮？
Harbour grand十分唔錯價錢都唔貴

Hyatt 唔會又貴一截咩？

harbour grand ballroom min charge高

我朋友上年問咗今年年底係around16000

巴打都冇講擺幾多圍
如果佢圍數夠都過min charge啦
6月expo做緊11111每圍

你講11111一圍嗰啲應該係大半年以內都無人訂場既日子 或者唔係旺日唔係年頭年尾最多人擺酒既日子 酒店係會有咁既offer既 帝京或者crown plaza east可以去到唔使9000一圍
我朋友擺過油街harbour grand grand ballroom 正常旺日夜晚cost per table係要over 15000

你朋友睇過咁你信朋友啦
我上個月先同sales傾完講緊係出年2020年擺酒
唔係咩半年內冇人訂嘅日子
都唔係咩平日或者係非吉日

唔係全部酒店都係你以為咁貴
做下功課先啦不如

仆街 諗住去摩天輪上面求婚 今日視察環境
落返黎果陣周圍變左旺角菜街咁周圍都大媽唱歌。。。

婚都未求就 quote 晒酒席

中環被佔領2.0

大家有晒共識 ok ge
睇下又唔係落訂

求婚唔駛急
搞結婚最容易意見不合大鬧散埋
太早求話唔定會蝕

無問題丫 我都係訂咗酒席老公先求婚

兩年前係wedding expo問過Harbour grand每圍已經要15000 up
貴得嚟D嘢食同個景都唔係特別好
Renaissance都唔使咁貴
不過而家咩價我就唔清楚喇

係囉 我2017年都喺expo問過價 夜晚無可能咁平
但係harbour grand擺午宴嗰陣係同我講唔使1萬

我同時問埋北角海逸，只係比harbour grand平少少
聽完sales介紹嗰刻係O咗嘴
我當時target夜晚所以無問午宴
深灣遊艇會反而比想像中平好多

如果你講北角海逸係痴住殯儀館嗰間harbour plaza 我老公朋友幾年前擺過夜晚係8000蚊一圍 性價比超高 嘢事好食過club one同埋嗰堆婚宴專門店 不過唔係人人鍾意近大酒店
黃埔海逸我2年前食過lunch buffet 正常質素 朋友話cost per person 唔使1000
油街harbour grand擺夜晚應該係最貴 連酒水15000+
我上年結婚 今年無去wedding expo 唔知有無mark up or mark down 不過正路都係年年加價㗎啦

唔使咁激動 大家理性討論 我咪話今年無去expo囉 咁佢有週年promotion先咁平 我地去睇嗰陣係無咁平㗎
同埋佢做promotion一係就係半年以內既週末 一係就係年中既星期一到五 呢啲日子，有籌備過婚禮既人就知普遍都係會平啲

yes, harbour plaza
竟然有做過咁平
我問嗰時無呢個價
最後揀咗另一間酒店嘅中菜廳
我都係上年結婚

其實佢舊年都有週年promotion 做9999一圍
我想講嘅係每間酒店都係面價講到好貴
實際上佢promo可以做到平好多
而呢啲promo一啲都唔罕有唔係平日或者年中先會平
平日年中呢啲係比promo特別平
但係promo係一年到晚都會有只要你肯搵而個sales又有心同你傾

promotion呢啲真係撞彩
仲要夾啱心水日子真係唔易

我都做晒EXCEL嫁啦, Harbour Grand係咁16000蚊圍

深灣平係因為地點想吸引你姐
就好似陽明山莊咁

佢地每間面價都好高
但係每個月都有expo再唔係就有酒店open day
有心儀嘅就bookmark佢地fb大概一兩個月就搞一次會有promo

同埋個11111係再要加一 雖然應該可以R下可唔可以免加一 有時table cost平又要meet min charge 要擺好多圍先可以回本
between我嗰年睇最抵應該係hilton garden inn 新開張光豬價連加一酒水9000 好想揀但係我奶奶喺度扭屎忽花話請唔到人先放棄咗

果間係好平呀, 但好似自遊行酒店咁

油尖旺區酒店都係咁㗎啦 上次去cordis食buffet都好多大陸人
hilton依家好似加咗價 9000全包唔得啦

睇嚟我慣性畀一千人情都已經太多

上次去club one 比左1k
d 野又難食

Thanks for sharing your wonderful story. By the way I’ve assigned my girlfriend my property in japan

宴會唔能夠有太多期望
大家平時食嘅好西一定係平啲又好啲

唯獨是有一次去four seasons啲嘢係真好食
我又係畀一千
感覺就賺咗

咁呢啲睇交情既

club one真係最出名係難食

係
有朋友擺酒樓我都俾咗千二

係，睇交情而定

對，fd嘅就真心想去
唔fd仲叫我去，我會推

viu教束好好睇

上水了, 依排做野好攰

有乜do

我都唔知, 打雜囉, 呀姐叫做咩就做咩, 但黎緊有個同事會走, 佢d 野全部會handover 比我直到有下個人

咁有排忙

好多濕碎野整

我都頂緊一個走咗嘅同事
未請新人，佢d嘢分俾3個人做
我係其中一個，仲要出年有大project
而家已經開波預備

我應該1個人頂, 其他人都太忙啦

求相處之道教學
雖然唔係已婚 仲要係啱啱一齊
但係已經覺得好沮喪

究竟相處係應該特登分配時間俾另一半
定係純粹睇下對方就唔就到自己冇野做嘅時間

其實2樣都要既
要特登比d時間出黎 但係又唔使無曬時間比朋友屋企人同自己
雖然好似廢話
但係個比例真喺好難拿捏既

［member] 我隻狗老到跑都冇力 吠又唔識
呢條大陸女人 最識就係cap水+自私
真係忍佢好耐[/member]

我覺得同人相處
就應該當對方係自己生活嘅一部分
伴侶的話誇張啲講可以話係身體一部分

你當好似頭髮咁
只要存在你就要花時間清潔同打理佢
不過有啲人日日洗頭有啲人隔日洗
有啲人長期唔洗
呢個平衡點係要自己拿捏

你係因為對方花你太多時間做唔到自己嘢而煩惱？

啱啱一齊就已經咁辛苦？

一開始應該係最sweet最可以包容對方既時間
依家都咁慘烈 日後你只會越黎越覺得佢黑人憎
佢唔適合你 講完

我有當佢係我身體一部分
覺得應該要分部分時間淨係俾對方
當然唔係全部
同埋都唔應該剝削佢人生其他重要嘅人同事

但係佢永遠都唔會安排一啲時間俾我
日頭得閒就打個電話過嚟
有野做就即刻收線
夜晚就陪晒其他人啦冇野做先打過嚟
講一陣就話眼訓收線

其實我地異地戀
雖然冇時差 但係唯一溝通就係電話
每次諗起鍾意嘅人將自己排到咁後就好心痛

我已經嬲過佢 同佢傾過 一齊諗過點改
Send埋whatsapp夾時間 提佢一陣傾電話
因為我地long d 唯一相處方式就係咁
軟嘅硬嘅方法我都用晒

究竟係我可以拿捏得再好啲
定係呢個人根本唔啱我？

long d 係難keep架喇

你地仲好細？

long d更加要多d時間啦

你一個人幾努力都好 佢唔上心你做乜都係晒9氣 仲要long d ....

雖然我覺得唔傾電話唔係咩特別事
我自己電話閒聊的話多過5分鍾都會瞓著

不過啱啱一齊就long D係有難度
whatsapp會唔會溝通得多啲？

longd 係好難
你本身同伴侶 要有共識先得
一個成日想開CAM 一個唔想 會好大問題
又要抵得住寂寞

利申:讀書時同老婆long d 左幾年,長期wtsapp唔開cam
我就唔鍾意傾電話

星期日去左睇港島海逸君綽

BALLROOM 平日MIN CHARGE 388K 加一唔計落去
5樓 HALL...新娘房係間房, 冇廁所, 麻將檔隔離, 前面係BACKDROP

前者..我不如揀CORDIS?
後者...想點...
睇完已經唔使諗.

你有無R sales俾promotion offer你睇
新娘房無廁所真係會想死 無理由拖住條婚紗去廁所
有無睇過marco polo jw marriott
如果你鍾意cordis既話 我個人仲鍾意帝京酒店 嗰邊靜好多

佢話之前D人會用上面送既套房去喎....

其他未睇晒.

同埋了解緊擇日D野, 諗緊使唔使去黃大仙果D師父
不過間間可以搵到既都有人鬧

咁我要間新娘房黎做咩 其實化妝set頭去廁所可以係套房全部搞掂
你未有日子點訂酒席 唔同日子酒席價錢好大分野
嗰陣擇日係我地俾大家父母同自己既時辰八字我奶奶去擇既 呢啲嘢費事得罪啲老人家 佢揀既就唔會第日窒我揀得好唔好

我差唔多日日都兇我老公 俾著佢應該日日都要嬲 我老公話我好似豹

其實都係睇下場, 價錢既野有日子再諗
呢間港島海逸君綽睇完我地一致認為係唔得

多口 問句 凌晨3點幾都要返去?

Umm,住好遠?
近既係我會叫你call的士,但我唔會嬲